{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65484&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주타워펜션"
    },
    "text": "我が宿は済州空港の近くに位置しているのでアクセスが良いです 新たに用意した客室と広い庭園でゆったりとくつろぐことができます。 近くには様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しむことができます。 入室時間は6時以降であり、退室は22時以降に行われなければなりません。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 食事は別途費用がかかり、宿内に位置する食堂をご利用いただけます。 レストランは午前7時から営業しており、お支払いは現場で行われます。 駐車場は無料ですが、状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキュー施設はご利用いただけません。 入室人数の超過は不可であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設の損失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内で火災危険物質を使用することはできず、分別してゴミを処理しなければなりません。 提供された情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "私の宿は済州空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は6時以降であり、退室は22時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "宿で提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "私の宿では無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿の食事はどうなっていますか？",
            "answer": "食事は別途費用がかかり、宿内に位置する食堂をご利用いただけます。レストランは午前7時から営業しており、お支払いは現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設の損失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内で何か制限がありますか？",
            "answer": "客室内で火災危険物質を使用することはできず、分別してゴミを処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "提供された情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "入室人数の超過は不可であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 423
    }
}